認真，大家幾耐冇清耳屎？

有咩方法可以乾淨咁自己清到
隻耳仔入面成日都痕痕地，形住有好多污糟嘢

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

一星期上大陸搵幼幼清一次

12年？

ok，清楚
但星期六有咩計劃？8點半去立法會門外集合？
定你呢個係警示嚟？

有咩介紹？幼幼得唔得架，驚整痛我

是但搵間骨場入去話採耳 我去過邪場 岩既就講下 正場好少去唔熟

去開

採耳喎